{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010078",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 브라운도트"
    },
    "text": "ご利用中にご不便な点はフロントまで直ちにご連絡ください。 できるだけ早く対応させていただきます。 宿泊施設は総客室数55個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 朝食のご案内(土曜日、日曜日は朝食なし)。 [2023年1月の名節は朝食の提供不可です。 ] ご宿泊のお客様にトースト、カップラーメン、ジュース、ジャムなどの簡単な朝食を提供します。 提供品目は業者の都合によって異なる場合があります。 利用時間:07:00~09:00。利用場所:1階別館の朝食レストラン。 ブラウンドット城南店のご案内。 2人1客室基準です。 未成年者は立ち入り禁止です。 駐車に関する案内。 駐車はチェックイン後に駐車可能です。 人数追加(寝具類追加)費用20.000ウォン。訪問者のレビューは次のとおりです。 広い客室ときれいな施設、良い水圧と親切なサービスが印象的です。 でも、トイレからたまに下水道の臭いがすることもありますし、部屋が少し暗いというデメリットもあります。 全般的にはすっきりとした快適な環境で快適に宿泊でき、コストパフォーマンスの高い宿です。 その宿は全般的に満足できる方ですが、シャワーの紐にカビと掃除が不十分な部分があって星を抜くほどでした。 宿の雰囲気はいいですが、トイレでは屋外トイレのような匂いとパソコンの仕様が良くない点が残念でした。 タクシーで降りやすい場所にあり、近くに食べ物や遊びどころがあって良かったです。 エアコンフィルターと掃除をするともっといいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご不便な点はフロントまで連絡する方法はありますか？",
            "answer": "はい、ご不便な点がございましたら、直ちにフロントまでご連絡ください。できるだけ早く対応させていただきます。"
        },
        {
            "question": "何語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "韓国語で案内支援をしております。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食を提供しております。ただし、土曜日と日曜日は朝食は提供されません。2023年1月の名節期間も朝食の提供はございません。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容はどのようなものですか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様には、トースト、カップラーメン、ジュース、ジャムなどの簡単な朝食を提供しています。ただし、提供品目は業者の都合によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "チェックイン後に駐車可能です。駐車に関する詳細はフロントでご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？費用はいくらですか？",
            "answer": "はい、人数追加は可能です。追加費用は1室あたり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は広い客室ときれいな施設、良い水圧と親切なサービスが印象的です。ただし、トイレからたまに下水道の臭いがすることもあり、部屋が少し暗いというデメリットもあります。全般的にはすっきりとした快適な環境で、コストパフォーマンスの高い宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に改善してほしい点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では、シャワーの紐にカビが生えていたり、掃除が不十分な部分があるという意見もあります。また、トイレでは屋外トイレのような匂いがすることや、パソコンの仕様が良くないという点も改善してほしいとの意見がありました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺にはタクシーで降りやすい場所にあり、飲食店や観光スポットなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "エアコンフィルターや掃除についてはどうですか？",
            "answer": "エアコンフィルターや掃除については、お客様の快適なご滞在のために定期的に清掃しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 572
    }
}